仲有冇人記得美國萬通小太空人

記得細細個有一排好hit
岩岩仲見有賣廣告招募小太空人

查實姐係點？真係訓練到大個可以做太空人 ？
定又係港媽打飛機玩意

佢地好似已經上咗去

前半年我都突然諗起呢樣嘢 好似上左佢個官網睇左陣，無咩料到

有冇人知係咩課程，但又講到招募咁

同外星人生咗幾個仔，間唔中返下地球探will smith

屌你咩，認真post

impossible

笑左，果個廣告都好好笑

one way to mars

個icon仲係STS

有冇人入過去報告下 吹到小太空人，我諗都係港媽打飛機玩意

我記得唔知咩雜誌睇過

係真係去咗美國做訓練

詳情唔記得

珍珠都無咁真

佢哋個網有，去KSC 參觀，之後去美國個d 一年幾次啲space camp

佢哋join依個program ，可以睇下

香港既話
一年揀大概1X個細路去美國果邊玩下太空人訓練既野
好似家長都有得去埋
聽聞係幾好玩既不過就當然唔會話去完就做左太空人啦
老老豆豆當年都幾多人報名所以都相當難入下

不過你比899/999就可以報名玩

琴日見到地鐵廣告都想開post問

掠水

小學個時有個老師幫我報然後入到但我無去到

this is impossible

到而家都有太空人計劃, HKU 搞的

咁一平包去美國

讀太空工程系

當年既經典廣告

麥X詩曾係計劃嘅幸運兒之一

個廣告好膠

咁小人留言，應該好多小學雞果時仲未出世

It is horrible

聽過但一路唔知佢係做乜業務 佢個廣告都幾垃圾 唔特登搵都唔會知係做乜鳩

好記得 我想係太空到開演奏會

已經去左hkuspaceengineering

Lol唔講真係唔知

但真係比d有錢人打下飛機既野黎，其實有咩用

成日覺得係D有錢仔女先有得去玩

其實都應該係

以前好撚hit
年年都有廣告
呢兩年好似真係唔見咗

依家先留意到架太空船係向下，好唔老禮

唔止兩年啦

佢應該係要避免同STS mission patch太相似

Fxxking Raw!

呢架野美國寔中唔用
果班太空人上左太空未？

呢架野美國都唔用
果班太空人上左太空未？

即係正常人大學開始儲CV
人地小學已經做緊呢樣野

佢咁撚有錢
當去美國玩下姐